Тестовое задание сделано без JUnit в целях снижения рисков зря потраченного времени т.к. время потрачено много, а результат может быть нулевой.

1. Приложение spring boot (jar), при запуске приложения откроется браузер c адреcом https://localhost:8443,
откуда идет редирект на страницу swagger-ui
Дополнительно сделан порт 8080 (http), на случай если браузер не откроет самоподписанный сертиф.

2. Сделана Basic Authorization для account которые лежат в таблице  Account.
База h2 in memory , поэтому при старте приложения каждый раз создается пользователь admin/admin,
чтобы можно было залогиниться (на развитие сделать форму авторизации)

3. Сделан CRUD для таблицы Account (на развитие сделать методы с фильтрами и pagination).
Получение accountDetail идет в момент создания account, при каждом вызове открывается сокет
(на развитие сделать пул сокетных соединений).

4. Сделана загрузку и хранение файлов в БД, чтобы избежать проблем с совместным доступом (на развитие сделать несколько имплементаций сервиса: хранение в файлов БД,
хранение файлов в файловой системе с ссылками в таблице).
